覺唔覺得港督呢個名型過特首好多？

港督聽起黎個feel好似三國d大都督咁

香港係宋皇流芳之地
理應沿襲宋制
知事

簡稱'港知'定'港支'？

基督

香港都知事

知事係中央集權制既名

香港太守
港九巡撫

港豬

鎮南將軍

香督

督爺~

香江牧

香港布政司